點解呢幾日咁多核彈都唔用？！！！

休班警揸車撞人拕槍，無預警下開槍射傷市民，黑警入院搶人等等等
求其一單都諸死佢地啦，唔好掛住做裝修佬喇

用緊啦 你有冇玩Twitter 戰線？
如果你想用黎叫醒藍絲就難d, 叫佢地撳錢好過